政治意識形態是否一種信仰

我搵到一個 YouTube video 攞極權同宗教比較
如果係 嘅話 就真係恐怖

值得睇一睇

香港人加油!!!

Great Stuff！但問心，有幾多人有心機坐定定睇哂成條廿幾分鐘仲要全程講英文既片？😂